熱 烈 慶 賀 世 界 放 棄 伍 淑 清 妹 夫

幾時到伍淑清？

1

皇天擊殺

好快手

我係屋企大笑咗

若蓮喪子，美心送婿

一家人最重要........

齊齊整整咁被放棄

美心為伍家送殯

呢個時候施媽可以幫報館去現場影相
自動馬賽克

被世界遺棄不可怕

嗰個老而不你都要圖？

give up你有時還可怕

唔送月餅送女婿

一家人齊齊整整

月餅賣唔哂唔洗死喎

冇可疑

睇到條屍會好治癒

我驚老母開心到跌爛鏡頭

我地有請小鳳姐

唔知bestgore有冇呢

出年新年連年糕蘿蔔糕蛋卷都賣唔晒

等唔切TVB戰線,一陣有巴打開左幫我補

是靚post

12港人資訊
[戴定豬嘴先][慎入]真係忍唔住喺連登放個催淚彈

攬炒巴番黎啦
【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

流亡手足資訊(自行判斷)
王茂俊（偽韓寶生）借舉辦10.1燒國旗再次籌錢，並有份勒索攬炒巴？

倫敦支那大使館燒旗既流亡手足有野想講

德國聯署
德國聯署搞手被港共恐嚇

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

每日蘋果日報
如果蘋果日報可以用來做黃店優惠券，咁你打算買幾多份？

TVB戰線

雙十國慶活動
雙十，幫襯黃店就係生活態度，超過400間參與

------------------------------------------------------
其他戰線都要keep住日日做啊(附手足詳盡教學)
抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

最好有埋片 整返條好似廢老亂過馬路既治癒gif

交易廣場學丁蟹

如果有，我每日推一次post

係佢放棄全世界

推到有成首

快啲一家團聚

唔可以講呢啲說話！

已pin, 多謝巴打

我鐘意講呀，吹呀？

多謝開post既巴絲
我食花生架咋

我都係
我最期待的畫面出現了.jpg

好人好姐 點解會墮樓

你好有心

你試吓講多啲囉！
我係好言相勸！

因為知道你哋一定會咁做

而家啲中老坑心理質素太差

Hi

輕輕起一起底，見到少少嘢，唔多

死因無可疑

可以block

留我做隻臘鴨

死因：被世界放棄，無可疑。

啱啦 還掂d月餅賣唔曬
拎去供奉仙人都好

佢而家咪係先人囉，爭在未招魂啫

抵撚死

其實有冇需要開咁多個po講呢單新聞？

比人放棄左

得樓主個主題岩 出面咩咩女婿睇到頭都大埋

伍淑清千祈唔好學佢呀！！！
要長命百歲 百毒纏身

Sorry開心得滯拉返po

又有蓮蓉

手足

恭喜呀賀喜

係咪俾綠魔丟落樓呀！

睇到個標題嚇到叫左出黎，伍淑芬老公問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

好波

好某隻咁講我今晚要開香檳

中秋最緊要一家團聚

依家啲老年人
小小野就自殺

快d死

平時搵老襯,而家無命享

好文采

典型連登仔: 有勇氣自殺無勇氣生存

老姑婆一個死左有咩大不了

好彩死嘅唔係伍淑清

老虔婆一定要睇住全家死哂，最後自己長病百歲，孤獨終老

頭先睇蘋果通知以為係伍淑清

知道的實在太多了，難道你以為呢個世界咁多意外墮樓？

其實佢都幾識做嘅
中秋團圓之後先死
至少哂少D月餅嘛

齊高歌

連登同仁 普世歡騰

Push push

死得好！幾時到伍淑清？

開心事，推個post先

嘩
咁開心

Push

放棄

有強烈預感會開到好多個post去鞭

一家人最緊要齊齊整整

燒月餅俾妹夫, 唔洗做餓鬼

慘 要死都應該係姓伍啦

一家人最緊要係齊齊整整

爽到仆街

隻支那狗咁易就被人放棄左？

做鬼都搵返伍淑清呀大佬
怨有頭債有主
係伍淑清累到你死後都俾人笑架
有咩搞佢好啦thanks

好心大家吾浩甘黑心拉，發生左甘可悲嘅事大家一人出少句讓死者安息拉😅😅😅🙏🏻🙏🏻🙏🏻
如果他日呢件事情發生系你地身上，你地刀吾會開心拉😞😞😞